恐嚇夠未？

今日又話要求對方還眼 而家停飛就話夠叫人走
知唔知點解次次黑警夜晚先做野
係因為成日有人放風叫人走叫人退
人少佢地咪放肆囉 好心仲叫人走既人用下你地個僅餘既死人腦諗下仲應唔應該叫人撤

無清場喎 點散水撚 完成撚 清場撚解釋下